27歲嫩妻不願受精懷孕 87歲廢老男星宣布離婚

現年87歲的俄羅斯老牌男演員柯拉斯克(Ivan Krasko)，在3年前宣布娶了小60歲的嫩妻雪薇爾(Natalia Shevel)，但近日柯拉斯克宣布，已和雪薇爾離婚，原因是雪薇爾不願意受精懷孕。

據英國《都市報》報導，柯拉斯克已經演過140部影視作品與角色，在蘇聯時期也是知名演員，曾有過3段婚姻以及3子2女。就在2015年，柯拉斯克表示他和雪薇爾的師生戀修成正果，兩人完成終身大事。但近日柯拉斯克卻宣布，與雪薇爾離婚。
柯拉斯克解釋，雪薇爾從去年開始就拒絕和他做愛，原因是雪薇爾害怕因此受精懷孕。柯拉斯克說，他在去年表明很想跟雪薇爾生一個孩子，但雪薇爾一直認為兩人沒有足夠財力，無法養孩子，因此拒絕做愛懷孕。據悉雪薇爾出身貧困家庭，因此她很擔心自己的孩子會跟她有一樣的命運，她曾經向媒體表示：「生養孩子是一輩子的事，也代表著責任，我不想成為單親媽媽，也想要擁有私人空間。」
雪薇爾透露，她在西班牙度假期間收到被柯拉斯克離婚的消息。現在也傳出柯拉斯克想要回到第3任前妻維爾(Natalia Vyal)的身邊，維爾則為他生了2名兒子。

以為四哥

娶咗都冇得屌

3 年前娶
去年先唔同佢做愛

點會無得屌呀 ?

即刻分身家 生都唔洗生

柯拉斯克說，他在去年表明很想跟雪薇爾生一個孩子，但雪薇爾一直認為兩人沒有足夠財力，無法養孩子，因此拒絕做愛懷孕。

要咩財力先算夠

我眼殘

帶住個仔點改嫁？

連登仔:外國邊有廢老架

一定係真愛啦

八十幾歲人生完都養唔到幾耐啦
即係等個仔綁條女一世